打邊爐飲乜

飲湯先

飲啦屌你

啤酒

咩啤？

藍妹 stella,asahi..乜都飲

唔覺唔覺會飲左好撚多，肥仔到仆街

偶爾唔怕既
都唔係日日打邊爐

以前有竹蔗水，仆街而家間間攞樽裝倒落返用紅蘿蔔水壺。

武肺湯